如果職員懶得處理你既投訴 記得問佢拎職員編號

票站門口有票站職員姓名名單

Check 埋政府電話簿仲可以知佢咩部門咩職位

pish

記住有有票站紀錄簿，問佢拎ref.no

之後點樣可以當住佢面投訴佢

職員編號 全名 之後俾所羅門

票站門口有教學